同100個男人扑一次 定係 同一個男人扑100次難接受啲？

100個男人
一個男人

收撚皮啦屌你老母問問問

都輪唔到你卜
無所謂啦

Ching做咩咁躁底呀

討論下個原因
到底一雙朱唇萬人嚐 但無交過真心出黎
定係交左真心出黎 盡情屌西屌屎眼難接受啲

點解會係難受？

萬人斬+交真心

你男定女先
日日同一個男人屌屎眼真係好撚頂既
屌
垃圾gay POST

難接受

唔好做爛市

巴真屌女

同一百個男
利申 非gay

即係公共同私家嘅分別？

如果條女係咁

我未拎錢出嚟叫返咁多次雞
平等返

一位憤世嫉俗&男權主義既犬儒黎
佢好多post 都會入去屌一餐
見到人地有感情問題會用感建分贈慶

男權主義就應該支持我唾棄被屌既女性

GAY POST

邊樣都好,你難受就即係唔愛啦

同100個男人扑100次Ok？

姐係個西比人用左100x100=10000次

咁又點？明目張膽做雞都有人要啦，有d後生做幾年ptgf，之後洗底，一樣收大把兵。

成日討論個閪比人開發會點會點，痴撚線，鐘意人就為左個閪咩，為其他野唔撚得既。成日問爛閪有無人要，而家係閪呢樣野被人炒高左，好似樓價咁，武肺暴動失業都回落唔到，爛閪同一道理，點爛都好多人搶